陳同佳:12港人:量刑委員會。 香港司法三大危機。 志森與志豪

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20200928
陳同佳:12港人:量刑委員會。
香港司法三大危機。
志森與志豪

志森與志豪
157K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

吳志森講的野都係聽下就算
上次聽過一集，果時佢話信林鄭係真心喊，佢的分析真係與眾不同